[4月新番]日本原創3DCG動畫ID-0 第1話

簡介
作品中一名學生「米庫莉・麻亞（暫譯，ミクリ・マヤ）」在極限環境中操作作業的大型機器人時捲入了意外中，並被從事海盜一般工作的宇宙船所拯救，之後更成為了他們的一員展開了這段故事……。

STAFF
監 督：谷口悟朗
系列構成・劇本：黑田洋介
機械角色設定：海老川兼武
動畫角色原案：村田蓮爾
動畫角色設計：加藤裕美
機械設定：片貝文洋、高倉武史、柳瀬敬之
道具設定：岩永悦宜
3DCG 監修：今義和
3D 造型監督：平井和希、武内泰久
Rigging 監督：四本大介
動畫監督：志賀健太郎、西野弘泰、三村厚史、中村基樹
動畫製作：サンジゲン
製 作：ワールドコスプレサミット

CAST
イド：興津和幸
ミクリ・マヤ：津田美波
リック・エイヤー：松風雅也
カーラ・ミラ＝フォーデン：大原さやか
グレイマン：小山力也
クレア・ホウジョウ：金元寿子
ファルザ：小澤亜李
アマンザ・ボルチコワ：皆川純子
謎の少女：上田麗奈

線上

PV

幾好睇

冇人

睇落ok,有少少兒童向feel

黑馬

好似rwby

第一集已經睇到訓

仲以為身體同意識永遠分離咁邪添
個OP好似JOJO咁D字體識變化
套野D角色都幾現實

睇下劇情可以點走

出左第2集啦井仔